'\" t
.\"     Title: \fBkpackagetool5\fR
.\"    Author: [see the "Автори" section]
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 3 січня 2017 року
.\"    Manual: Засіб керування KPackage
.\"    Source: KDE Frameworks Frameworks 5.30
.\"  Language: Ukrainian
.\"
.TH "\fBkpackagetool5\fR" "1" "3 січня 2017 року" "KDE Frameworks Frameworks 5.30" "Засіб керування KPackage"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------




.SH "НАЗВА"
kpackagetool5 \- Встановлення, показ списку, вилучення пакунків Плазми

.SH "КОРОТКИЙ ОГЛЯД"
.HP \w'\fBkpackagetool5\fR\ 'u
\fBkpackagetool5\fR  [\fB\-v, \-\-version\fR]  [\fB\-h, \-\-help\fR]  [\fB\-\-hash\fR \fIшлях\fR]  [\fB\-g, \-\-global\fR]  [\fB\-t, \-\-type\fR \fI тип\fR]  [\fB\-i, \-\-install\fR \fI шлях\fR]  [\fB\-s, \-\-show\fR \fI назва\fR]  [\fB\-u, \-\-upgrade\fR \fI шлях\fR]  [\fB\-l, \-\-list\fR]  [\fB\-\-list\-types\fR]  [\fB\-r, \-\-remove\fR \fI назва\fR]  [\fB\-p, \-\-packageroot\fR \fI шлях\fR]  [\fB\-\-generate\-index\fR] 


.SH "ОПИС"

.PP
\fBkpackagetool5\fR
\(em програма з інтерфейсом командного рядка для встановлення, показу списку та вилучення пакунків Плазми\&.



.SH "ПАРАМЕТРИ"




.PP
\fB\-v, \-\-version\fR
.RS 4


Показати дані щодо версії\&.
.RE
.PP
\fB\-h, \-\-help\fR
.RS 4


Показати цю довідку\&.
.RE
.PP
\fB\-\-hash\fR \fIшлях\fR
.RS 4


Створює хеш SHA1 для пакунка у каталозі \(Foшлях\(Fc\&.
.RE
.PP
\fB\-g, \-\-global\fR
.RS 4


Для встановлення і вилучення, працює з пакунками, встановленими для всіх користувачів\&.
.RE
.PP
\fB\-t, \-\-type\fR \fIтип\fR
.RS 4


Тип пакунка, відповідає типу служби додатка у пакунку, наприклад KPackage/Generic, Plasma/Theme, Plasma/Wallpaper, Plasma/Applet тощо
.RE
.PP
\fB\-i, \-\-install\fR \fIшлях\fR
.RS 4


Встановити пакунок за адресою \(Foшлях\(Fc\&.
.RE
.PP
\fB\-s, \-\-show\fR \fIназва\fR
.RS 4


Показати дані щодо пакунка \(Foназва\(Fc\&.
.RE
.PP
\fB\-u, \-\-upgrade\fR \fIшлях\fR
.RS 4


Оновити пакунок за адресою \(Foшлях\(Fc\&.
.RE
.PP
\fB\-l, \-\-list\fR
.RS 4


Показати список встановлених пакунків\&.
.RE
.PP
\fB\-\-list\-types\fR
.RS 4


Показує список всіх відомих типів пакунків, які програма може встановлювати\&.
.RE
.PP
\fB\-r, \-\-remove\fR \fIназва\fR
.RS 4


Вилучити пакунок з назвою \(Foназва\(Fc\&.
.RE
.PP
\fB\-p, \-\-packageroot\fR \fIшлях\fR
.RS 4


Абсолютний шлях до кореня пакунків\&. Якщо його не вказано, для пошуку буде використано стандартні каталоги даних цього сеансу Плазми\&.
.RE
.PP
\fB\-\-generate\-index\fR \fIшлях\fR
.RS 4


Повторно створити покажчик додатка\&. Використовується разом з параметром
\fB\-t\fR
або
\fB\-g\fR\&. Створює покажчик вказаного типу або кореневий покажчик\&. Працює у каталозі користувача, якщо не вказано параметра
\fB\-g\fR\&.
.RE




.SH "ПРОЧИТАЙТЕ ТАКОЖ"


.PP
Докладнішу документацію користувача можна знайти за адресою
\m[blue]\fBhelp:/plasma\-desktop\fR\m[]\&\s-2\u[1]\d\s+2
(ви можете або ввести цю адресу
URL
у рядок адреси
Konqueror, або виконати команду
\fB\fBkhelpcenter\fR\fR\fB \fR\fB\fIhelp:/plasma\-desktop\fR\fR)\&.



.SH "АВТОРИ"

.PP
\fBkpackagetool5\fR
створено
Aaron Seigo
<aseigo@kde\&.org>\&.


.SH "ПРИМІТКИ"
.IP " 1." 4
help:/plasma-desktop
.RS 4
\%help:/plasma
.RE
